【雲式炒車】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

今晚車毀雲亡

西人西時間睇西隊踢西波

今晚之後干地都變干屍

雲亡

雲加

要捱夜睇不了

干地即時被炒

今晚輸少過3球當贏
位對位 全部輸撚哂

唯一贏領隊

yes

Nice topic
進可攻 退可守

天滅雲加

雲加快快死

i love wenger

西波

Ching sick ball

收皮啦

格食格

祝嘔狗立刻結婚做爸爸

已all in 入球大加客勝

確定左有邊個出唔到未？

夫添刀輸架啦…

幾時有轉會睇呀

啞仔出唔到
燒出唔到
坦克出唔到
藍斯出唔到
住烏出唔到
夢遺出唔到
已射

唔靚

犬衝

難過贏車

遲下 share 大機啲相

雲匪幾時躝

專業攝影師

你死佢都未躝

雲+永不死

山狗走未呀 死西面狗

fm點守好，依家八場入到29球，不過失25球

主場打控制
作客打防反

唔買都賣下人丫

姐夫

啲輩份錯晒=.=

係咩

姐夫係你家姐個老公=.=

好彩我冇家姐
咁應該係乜

究識

手足，我記得你話過毒狗搞完你家姐走左去嫁喎

你地係咪痴撚線架 係舊登鳩up既野都記住

迷贊手足既事係唔會忘記

cls無啦啦叫姐夫

柒左 潛先 今晚閪波時間見

我都想有個禾清咁屈G嘅人做我姐夫

禾清講緊佢個妹喎，姐乜撚野夫牙

可能佢有家姐呢

咁應該點嗌先岩？

Brother-in-law

milf

5 sick鷹文牙...中文典叫牙？

大舅

9 唔搭 8

禾清：尼度有矛人sick鷹文
其他阿po手足：矛人sick鷹文
禾清：痴撚線阿狗

1999

成日俾個有離心既人正選真係好on
仲要西口西面亂踢

angle放假

佢聽日飯loi

雲加死未

不死

反雲只能同爺爺鬥長命

反雲都會輸

依家唔清走佢既話

睇死佢鳩hea到季尾
臨尾再出力踢幾場搵新老闆

雲加根本冇做錯過任何野

最錯就係信錯山狗vps法比呢d 25狗

雲加係咪停賽出唔到場今日

世三上場無出留力
出面車已經讓半球
molamola

雲加根本冇做錯過任何野

最錯就係信錯山狗vps法比呢d 25狗下半季寧願見阿叔，Nelson都唔想睇山狗d閪波

夠鐘食飯啦清

屌奶星，晏晝睇仲係平手盤架

出面唔係馬會

收到風干地已經驚到搵緊工

仲係平手盤

屌你食飯諗起山狗呢d賤種球員真係背脊骨落

Greek media: Arsenal are closing in on a deal to sign 20-year-old defender Konstantinos Mavropanos from Greek side PAS Giannina.

He will almost certainly be loaned out to Werder Bremen.

£2.2m

長知識了

反山

車作客都讓半球

今晚車仔大炒阿記0-5 幫雲加賀新年

車仔平手熱到

去到希臘買人

點石成金

比d面 主場都要人讓

阿狗會唔會又爆冷
不過阿狗好似淨係識爆冷輸
唔識爆冷贏

我山

買件20歲又唔用係乜玩法

阿狗贏先係爆冷

呢兩場冇吊了

去返狂歡三寶年代培育後生仔

儲幻幻牙

贏你老母 訓左身車仔聽日睇樓

係成到材又冇所謂呀
最弊阿狗出品多數都係半桶水

玩番幻幻

放心

20歲唔算幻齒啦

培育完即賣賺錢

對上買番黎成材既係咪法比狗

"This club has made me bigger. I'm so proud to play for a big club like Arsenal."

Mesut Ozil believes @Arsenal has made him a "bigger" player since joining from Real Madrid.

Read our exclusive interview here 👉 skysports.tv/BvPqxb

臭燒講緊分手之前果啲體面説話了

雲加=外賣仔
干地=斷水流大師兄

我禾

禾都叫成材

成材其實係雲加自己

法比狗今晚教訓教授

幾時成仙

佢真係好識do

即係上半場悶和

上季炒醒左車仔
爺爺話今季不了

go mu la diu

望下積分榜先啦

今晚血性孖寶xhaka & 牛奶應該都有份

係時候執行家法

波是圓的
Mu果季8分都自爆比曼城後上

斷腳啦屌

今季到曼城自爆15分比車仔後上

獌狗化

雲加唔買番法比狗

干地嬌喘一聲倒在雲加嘅懷裡，喺呢個時候，干地眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。雲加一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從干地衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而干地既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

法比係車仔係咪然左1個英超已經

車仔今晚贏埋差14分

我投降唔睇

平手盤
感情叫我買阿狗
理性叫我買轟狗
點算好

兩個？ 摩daddy同干daddy

痴撚線

我當睇笑片

半夜西波，不了

收到風今晚干地炒完雲加34球後會派u18落場感受下比賽氣氛 廢事贏咁多影響車阿關係

買左車仔 諗緊補唔補個客其他

梗係買車啦，阿狗贏就開心，車贏就有錢賺。我上年決賽都買咗車狗

咁撚多

不如直接賽前宣布收購大衞電欺

林峯都要戴綠帽

手足識野 買阿等陣雙失牙ching

輸完即放既話唔怕輸喎

買阿狗到時豬波就又嬲又豬錢，車狗就豬波都有啲錢安慰下自己

輸夠8球咪即刻一字排開簽人

fatfat la

唔差 即刻試埋腳

驗貨啦喂

覓腸Ac轉咗人用牙，依句野好冇覓腸嘅風格

黎阿狗好處: 山狗走左可以任射罰球
無限正選
自爆無人屌
bill波無人屌

重點:有雲加

仲洗講

今晚吊打軌狗

咪撚玩啦伍寶

含撚啦普狗

上場俾癲因黑走3分
今晚搵轟狗祭旗

留名bin屍

聽日射波睇我廠大炒辣殺車

成隊轟而家已經嚇到瀨屎啦
等睇聽日成隊入紙申請過黎跟雲爺爺

仲諗住對強隊贏到既廠迷
係咪諗撚多左
醒啦

收到風干daddy 已經投左降，叫爺爺俾個面入兩粒算
但爺爺要追得失球，決定大炒轟狗678

4點起身睇場輸硬既波

我就不了

子普
食藥啦

躝啦紐狗

估計上半場後防自爆輸兩粒
下半場華麗組織 攻勢水銀瀉地入番粒
光榮輸波

食飽飯啦 唔驚天日食唔落了

干地的最後一餐

只有輸波先可以迫爺爺買人

簽左乜撚嘢人返黎

咁整多場8:2啦
唔差再

BREAKING: Arsenal in advanced talks to sign Greek defender Konstantinos Mavropanos from PAS Giannina, according to Sky sources. #SSN

簽幻幻都好

子普

乜水牙

又乜撚野人

傷兵復出=簽左人
唔係唔sick 牙

又有文傑

Chelsea claims that they will not sign any player in January and are ready to let David Luiz and Michy Batsuaryi to leave .

上年一月個個新A COLE

both Arsenal and PAS will agree on a fee in the region of £2million.

茅左影

雷斯去我廠踢三中堅

借左去伯明翰 好似傷左

PAS Giannina F.C. (Greek: ΠΑΕ ΠΑΣ Γιάννινα 1966), or with its full name Panepirotikos Athlitikos Syllogos Giannina (Greek: Πανηπειρωτικός Αθλητικός Σύλλογος Γιάννινα, Panepirotic Athletic Club Giannina) is a Greek football club based in the city of Ioannina, the capital of Epirus region.

文傑：官人我要呀

GIROUD TO TURKEY?

Fenerbahce could be to set to offer Olivier Giroud a way out of Arsenal this month, according to Turkish newspaper Fanatik.

去左一定唔洗踢國家隊

住烏去土耳其貢邊個打後備牙

點忍

黑碧牙

Kxxxxxx細佬

藤麗明

貢就死得啦
得個大份
唔夠體能打全場

禾

我講個樣姐

游生依家好紅 又愛回家 10:30資訊節目 又多廣告

弱旅先打後備

四球俾人影到

又傳簽幻幻
想問唔知上年簽翻黎個隻bramall(好似係咁串)去左邊撚到

Birmingham

同贊仔同一球會

贊仔同被放逐

遅d愛回家請雲加同奧燒，藍斯拍電影版

雲加演潮生老豆
藍斯演潮生私生子
奧燒演潮生敵人

快

唉屌

so wild

咁唔小心呀

邪惡版kxxxxx

係狗嗎

U🐶

呢件唔止肥，仲醜喎

有d似Ryo 真人

史達寧大衞施華都係老襟

矇左姐

夜晚都無人9up

Me

燒踢唔踢

射波牙

我叫你柒頭杰

班偽夜晚去哂cow女

今晚早d 訓睇爺爺

不離不棄支持tvb&達哥

+1

麥明詩好撚好戲

去左搞嘉鱔

想食佢

李佳芯幾靚

收皮啦次次深夜波你都無影

攬住嘉善訓

自從基佬傷咗，阿狗就冇咗救世主

等左救世主雲加十幾年

飛左喎

突發官方：大衞施華官方Twitter透露，兒子因嚴重早產而危在旦夕，現正接受醫療團隊治療，並感謝哥帥，隊友及球會支持

Kasin 比普狗中出即飛

呢個唔係老鼠自己作既咩

佢早排返西班牙都有呢d消息傳出黎

之前仲話佢戴綠帽

好慘

做監躉可以搞女神 我叫你獄蝴蝶

9up者須仆街死

Antonio Conte leaves the door open for David Luiz and Michy Batshuayi to leave Chelsea if they wish @Matt_Law_DT

痴線

干地好似話想簽人

落堂

我地賣黑碧比佢地啦
後備神鋒
換個雷欺過黎

Arsenal at home in the Premier League this season:

Games: 10
W8-D1-L1
Over 2.5 Goals: 6
BTTS: 4
BTTS & Win: 2
Failed To Score: 0
Clean Sheets: 6
Scored 2+: 8

點解會想要雷斯

踢三中堅個陣都真係幾勁

一落後就上腦
阿狗成日落後,好大鑊

有雷斯場波好睇好多

奧燒傷咗？

係

Form since December 1st

1 Man City 22 pts +16 GD
2 Liverpool 18 +15
3 Spurs 16 +11*
4 Chelsea 16 +11*
5 Man Utd 15 +5
6 Palace 13 +4
7 Leicester 13 +3
8 Everton 12 +2
9 West Ham 11 +3*
10 Arsenal 10 0*

* Played seven games, not eight

Some teams with more points than #Arsenal's 2 against Manchester City, Manchester Utd, Chelsea & Liverpool this season:

#Burnleyfc (5 pts)
Crystal Palace (4)
West Ham Utd (3)
Huddersfield Town (3)
Everton (3)

Arsènic™ @MrArsenicTM

Rumors circulating around that Mesut has been passed fit for today’s game while Koscielny is out.

好似d mk咁揸黎自拍先啦

諗住早D訓 訓唔著

做乜咁早訓

睇波

通頂等睇波啦

阿仙奴
停賽：／
上陣成疑：奧斯爾（中場）、哥斯尼（後衛）
受傷／缺陣：基奧特（前鋒）、艾朗藍斯（中場）、辛迪卡索拉（中場）、蒙利爾（後衛）、哥拉辛拿斯（後衛）

我踢你個西咩,,投降輸一半

8:2

Ozil to @SkyFootball on why he decided to join Arsenal: "Because of the history and the amazing players. I'm here to learn, to grow up and to show my talent for this club. This club has made me bigger. I'm so proud to play for a big club like Arsenal."

老實出西禾可能有驚喜,,,

域陀華迪斯退役

好過搵2&B踢右翼啦

Ozil to @SkyFootball on why he decided to leave Arsenal

In all competitions, no team has won more away games at the Emirates Stadium than Chelsea (5, level with Man Utd).

The last time Arsenal didn't lose either Premier League meeting with Chelsea in a season was in 2011-12 (W1 D1)

Chris Wheatley @ChrisWheatley_

Mavropanos has been in London since Monday. Medical ongoing and announcement expected tomorrow morning.

20-years-old, considered Greece's 'next big talent' after Panagiotis Retsos who joined Leverkusen last summer.

Mustafi "doesn't care" about the contract headlines involving Sanchez and Ozil as long as they deliver on the pitch:

Arsenal have failed to score in seven of their last nine games against Chelsea in the Premier League, netting just four goals in total in this run.

There have been six red cards in the last seven meetings between these sides in all competitions, with Chelsea having a player sent off in each of the last three.

#AFC | Been speaking to someone tonight, they tell me Arsenal remain keen on Riyad Mahrez and will continue to monitor his situation at Leicester. Any move for him though will probably depend on what happens with Alexis, Ozil etc.

買撚左先算啦屌 等你老母咩

link？

Ozil to @SkyFootball on why he decided to join Arsenal
你冇睇上面=.="

mon左成年啦
咪又係得個mon字

唔知點解我覺得會和
正選果班後防好撚鬼

咁樂觀

真係唔敢估，鬼叫依隊垃圾咁撚鬼，有時勁到仆街，下場就可以自爆炸死自己

而家對張柏尼 HOLDING信心>>K6
k6膠到on9 K31又係差

鬼，買咗自己輸

"He showed that he’s very good in one-on-one duels. He's not so much technically gifted, but very dynamic and good in the air. He is a similar player to Shkodran Mustafi if you are comparing him with another Arsenal defender.

Mxxxxxxxnos似梅斯達菲

走場狗

韋拿夠似陳7

阿叔其實都ok

但等過完呢場失望

典解云加死刀要出比比鳥，出Kola xxx xxx 牙叔吾duck咩

你去打fm

矛錢買牙，清

輸硬嘅波唔睇了

一陣支持爺爺

今晚有咩後防係出到？

大細梅柏芝holding 叔 迪布治 比狗

通常呢d時間就反底
雖然我都覺輸面好高

輸兩球

阿仙奴 對 車路士
2.77 3.25 2.25

我轟熱到咁
好少會熱成咁
主場對利熱曼,兩隊贏既賠率都係差唔多

輸少當贏 比比鳥

有7成以上投注車路士 啲盤好可疑

因為陣容問題
今場阿狗後防出哂事

想學野

我唔識賭都覺得古怪
不過我轟-1 4.35倍
可以all in

陣間轟小勝1球就好笑

又反雲

屌啦星完全訓唔著 打機 點打到3:45

搵套完左既動漫睇
由頭追到尾
夠做有餘

打飛機lo

你返工唔睇啦

不了

傷身體 我訓lu

鋼鍊

我返唔返工都唔會睇03:45既波
我多數唔訓直踩,好難頂

我覺得派錢機會唔大

和波

點解依兩句好似有d矛盾咁既

我而家返唔返工都唔會睇03:45既波
以前我多數唔訓直踩,好難頂

原來豬波就破落後榜首最多分紀錄

破哂d紀錄先退落黎

XHAKA真係IG HUNTER黎
日日都有佢
雖然3兄弟真係幾靚仔

屌你老味我早睡早起撚今晚都要撐阿狗

收皮啦你

捱夜睇波+食唔落飯
好擔心yoyo清

老婆幾正

底子好
完場再打個j先返工都仲得

禾子老婆仲正

點返工

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑
來面對不安的天氣

首歌正面架喎

屌奶星同獌一撚樣，係佢地隻力架好過我地中場同2&b多多聲

希望聽朝起身見到贏波

無論賽果如何我都會見到贏波

阿狗作客心態問題大d

你愛隊贏波

主場問題唔大?

希望我轟今晚贏5:0幫爺爺開年

躝啦雜種狗

唔大

主場好勁喎

風雨不會沒了期牙

topic燈到真係炒左車⋯⋯

OG

蟹柳呢？

究識..

頂啦一首貢正面嘅歌聽聽下覺得好撚sad

估下今晚後方邊個請對面食全餐啦
我估細梅

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐係講緊雲加

Alexis already has an agreement in principle with Man City (for the summer transfer window) according to Marca’s @jfelixdiaz

at home 個 record 都 ok
但係 away 就...

人財兩失
hea 踢半季射波走人

主場真係算係咁
不過作客差到

夏天唔一早賣佢真係最錯

燒續唔續

一路都話唔續

夏季轉會果陣好多人想佢留

講真果陣邊個會諗到佢咁鳩
果陣仲以為燒山拿老早會夾到
果陣仲以為老野唔會出鳩陣
點知全部都係我地以為

Lemar decides to join Liverpool

Monaco star Thomas Lemar has decided to join Liverpool ahead of Arsenal and Manchester United, according to Yahoo Sports .

作客下遊個4場傷到....

你以為咋 淨係上季都已經踢得鳩啦

得你以為姐
南美狗都好信

圍住佢黎踢幫佢刷數據

咁古真係走撚硬

Yahoo sports

All in 左轟，垃圾阿點會贏到

係咪好似簽左第一條友？Konstantinos Mavropanos

物水黎

一早知山狗咁鳩

有冇人想睇我講下今集fm排陣，好悶

New: Charlton sign young Arsenal striker on loan p1r.es/2CkO6bQ #arsenal #afc (malvidivi)

有樣野其實一早知
就係雲格會一直咁撚鳩

燒又扮嘢

奧燒

條後防

點解唔打4後出高基搶中場

條後防
射波之鬼又出現返

後防三粒炸彈

點解死要出殺卡

雲加應該覺得之前三中堅對車仔都幾好
不過干地應該諗到點對付

呢兩場佢上去牛奶逗後 情況好咗少少

早排都仲用緊四後衛 宜家又轉翻343

燒

好過出k6

真
出個比人任屌既隊長真係唔出好過

呢條後防+xhaka

聽日返工 唔睇了 希望贏

西波陣

條後防笑撚死人咩

等睇比比鳥瘋狂横傳回傳

世三強姦張柏芝

一陣應該係咁比人中出

驚牛奶好過啦

無乜人用就出四後張伯芝rb啦 屌又要我地睇比比鳥踢學界波了

仲張伯芝rb 想整到佢殘咩

世三撚狗大會

冇ramsey用牛奶等仆街

後防等收皮

屌你老母撚鳩我咩

大戰點解唔出BFG出浩頂

大梅跑得唔夠holding快
不過經驗好捕位好
又係有得有失

6:0 了

又中出狗仙奴又殺你阿 公海串到

冇人識打左中堅

因為對面有世三,係咪想睇爆旋婆婆

個盤真係好鬼

any acestream link?

我唸緊如果出大梅細梅就應該打左邊 我到時大梅應該係跟達仔多d?

太早問

+2gc 撚獌狗撚上癮

入卡奴個即討睇睇

不過而家唯有希望浩頂拎番信心出來 生生性性踢得穩陣d

係咁架啦，唔串邊好玩

支持你地整個創意topic反擊

岩啊

你打足球機D人唔識走位?

係唸起社區盾果場大梅救世界啫
不過果場係無世三既

一陣老鼠又比人割蓆

咁講真,車狗d串topic又好咩都好,又無利獌狗果種串咁撚鳩屎
個人意見,可能日常生活車迷fd多d

三炒干地

雲臂擋車

易食指數:*****

依家個topic幾好呀
自嘲又得 串又得

諗緊睇唔睇好

依家都未訓都仲要諗？

公字都撚

後防性感 準備俾人456

有無online link

呢一年阿車兩隊關聯緩和好多 又友誼賽又送分送飛機盃 你會唔會嬲人

求LINK

平手唔買 係要-0.25先入 不過贏多。。

嬲鳩到仆街,應該輸鳩左隻fap cup佢

間諜做隊長倒戈

thanks ching

認真,高登D軌都好濕鳩,不過冇獌痢同西超兩大賤種咁撚摟打

猁呢啲垃圾一直等機會抽其他隊啦
只係一直都拎唔到英超咋嘛
近年最近既英超都比佢地啲精搞到跣走左

莫拉達咁快好番既 以為傷左

屌啦星 HOLDING 加張伯斯

送2隻杯既敗將唔應該串過馬撚
最多一陣送返個決賽入場卷補數

抽口埸等開波,聽朝仲要帶隻狗人道毀滅

認真 身邊既痢加都係煩膠on9仔

特登早訓再爬起身睇
迷雲真阿召集

細梅個樣好凝重
可諗緊點走場

456準備

Start the game already

好唔舒服 又好想睇

起碼有拍手鳩嗡下

山狗又吊波

山狗

個id我以為禾清

有冇人覺得作客套橙色龍門衫好核突
主場深綠正常好多

山狗開波笑笑口

輕鬆

咁都吹

法比報恩吧

下季跟哥狗 yeah

柏芝幾勇

踢埋呢場就走人

mola 456

456味好重

係就好
派錢

張伯比人屌人地開罰球仲背住散步

仲未過到半場

個波去親殺卡同山狗腳下=要回防了

痴撚線 半場人地唔係緊音都可以斷

罰球

拿子有態

xhaka真係太慢

比起上場今場精神面貌好似好番好多

拿子幾聰明 挑起粒波

未輸姐

今場應該幾悶

買左0:3 4 5 波膽 等收錢

難啲
主場起碼入返球

比比鳥今日咁勁

通渠

似輸 咁唔會大炒

幾好功架

臭燒入zip果下真係快到

可惜錯位

輸少當羸, 性感後防

睇唔到拿子

通唔到就比人屌爆

山狗只會望燒走去邊

依家睇黎今場打得唔差先

過眼雲煙

呢幾分鐘表現似樣喎

山狗肯同隊友配合

莫拉達

達仔

水貨

未輸就想走場

張伯斯智撚障
好彩對面仲ON9

達子

敬老日

嘩屌 咁都得

龍都唔中

我當左輸

嘩屌你呢下做乜春

莫拉達咁好人

屌你張柏斯做乜鳩

wa diu cls

個後防

達子敬老

m20 on9

佢諗住間會出

屌你 柏G掛住傾計

好彩達仔幫手解圍

細梅屌佢啦

垃圾後防
個個發夢

柏芝。。。

屌左啦
幾有大將之風

好在係莫拉達

撞柱阿屌！

1人1次

險象橫生

無運

就算有入波，張柏芝都肯定出事

兩條柱中哂都唔入

屌

有無link 唔識用acestream

bellerin chanbers holding 22
mustafi 25
mainland niles 20
唔失波我一世迷雲

差d運

打和啦當
一人一次

呢場應該有癲狗足球月竹

Reddit啦

阿叔勁到痴線

屌好撚黑仔

打得幾好

阿叔唔錯wo 敢去敢上 比比鳥被佢比下去

阿叔勁撚到

對車仔特別勁

屌
中兩條柱都唔入

比比鳥

達仔個下單刀應該用隻腳挑高自己頭鎚入

又開始企晒係道唔走位

岩

奧燒咁撚快

下下都快咩

阿叔咁踢法 應該70分鐘就乾塘冇氣

阿叔勁到

有番燒先有波睇

阿叔幾好

山>拿

比狗

比比鳥so far 幾好

睇歐霸嘅時候，完全唔覺得阿叔咁勁

我都想講

Laca應該好無奈
成日吊高波俾佢

算打得好生啦今日
臭燒肯跑 山妹肯傳

比比鳥今場唔差

會進步

比狗唔識掟界外球

多左正選機會 後生仔會有信心左 敢做多左野咪sharp左

嘩屌你張伯差d又派

30號得wo

2&b?

阿叔插水

呢個弱智唔好提

阿叔真係進步唔少

呢個力架太垃圾唔計

拿子勁到

拿卡差少少

拿卡差d

又唔係豬腦就咪斬高啦比比...

張伯唔係好得

好多後生比正選機會踢極都係成PAT屎咁架
BTW點解叫阿叔

拿子呢下
功駕十足

his face so old

其實出大梅會唔會仲差

長尾怪手

呢場好睇

又爭啲

拿卡差D 射得唔差

對莫拉達還好

大梅轉身慢唔夠快

殺卡又傳失

古圖斯好撚勁

後防唔集中 好易出事 車仔擺明等反擊

等比人入波 禁住攻無好結果

比比鳥斬左去邊
點解阿狗咁多年黎都無隻閘識斬波

黎到個個想阿仙奴 係咪痴線

比比

撳住攻人又無好結果
比人撳住攻都無好結果
點先有好結果？

又話長傳好j
呢條撚屌都係撐唔落

比比屈速

法比返黎啦

比狗今場幾好
搏轉會呀？

防線細梅carry

突破盲腸 就係點都唔會有好結果

偉煙鏟就係衰在成日比失啲簡單波

55

要不是cech

間諜

呢場兩邊龍門都好勁

果時o岩o岩簽到佢
d飛機文吹到佢沙比阿朗素咁勁架

柏芝睇到我心離一離

張柏芝遲早自爆

柏芝。。

柏芝交失爭啲豬

條右路 柏芝真係唔撚掂

入一球遠射
到而加主場拎波仲有人叫shoot

柏芝加油啊

張伯斯條仆街係咪食咗屎

張柏芝真係CLS

柏芝輸12碼輸到傻左呀

遲早輸柏g

浩頂仲勁過張柏芝

屌你老母張柏斯想點撚樣
爆左幾球啦

柏芝好想做k6接班人呀？

阿叔好sharp

b24真係退步得好恐怖

人地唔攻holding果邊姐

真

兩舊屎

有冇人發覺今場山狗踢得正常咗

今場有番d影子wo

新入會 想問邊個係阿叔

30m水貨

Asia miles

呢腳踢得好
踢死隻狗佢

法比狗

換holding打左邊睇下點

張柏斯交撚咗幾球醫院波

又面對面交失

剷得好呀

本身個底已經唔係勁
仲要出佢嗰時死都唔用三中場
廢上加廢

唔覺
都係成日斷纜，帶死晒個波先傳

雲yeahyeah件褸底反轉成條紅底褲咁款

到底佢果時係點入德甲最佳陣容

發覺每次法比狗攞波牛奶都特別兇狼

奶呢下好波

班中場完全無燒個視野咁好
完全跟唔上佢啲比波

屌佢山狗成撚日斬咩呀
咁撚心急

已經算好 之前帶死左都唔會傳

即係其他仲廢

咁不如下下回傳啦 實唔會失

拿卡真係成日差運

柏之得返長傳ok一個優點

山狗究竟想點 吊乜撚野呀吊

feel到奧燒喺阿記曲高和寡
周不時俾d killer pass出黎，隊友無走到位，浪費晒

浩頂爭d出事

拿卡係咪一出世已經無運 成日差啲差啲

好彩對面兩個on9 morata baka

吊高波姐係玩鳩拿卡姐

爺爺落order要佢跟實法比狗

L9走到 不過冇運

冇乜幾個有佢種心思 啱啱奶果球都係

呢個真
岩岩佢果下no look pass
見到兩個中場中完全唔為意

啊叔都有責任啦 散步眼神防守

9號魔咒

換個號碼肯定唔同哂

法比啲傳波真係冇退化過 好勁

得豬sir感應到

下 咁都吹夏卡

呢d位大獲

咁都吹 食哂位

好在射得差

比比鳥 張柏芝輪住黎爆 點玩呀

吹隻腳從後撬埋去

好彩

差隻腳係人地中間又咁大動作

奧燒遠射

條後防真係嚇撚死

柱邊

燒終於頂唔順

燒肯遠射

好靚癡線燒

法比 山狗

屌，有咁充足時間
仲將個波頂去禁區頂，咪即係助攻

法比攬住山狗
即刻笑番

笑左

點解你地咁快既 睇緊咩台？

259😂

燒好j到呢

左腳王 右腳蟲

發覺夜晚睇波永遠唔見屈G黨、路狗普狗

621

sopcast 263001

法比狗：走啦屌，踢阿狗咁用力做咩丫

奧燒今日好生猛

山狗咪撚chip好冇 你唔撚係細哨

同佢講有得走好快d走啦

山狗同法比狗

見到太子咁撚健康精神真係好感動

續約了

今日個中前場算係咁，係個後防……

俄佬

拿卡L2 hold ball

今日d波無咁立，好爽

半場打和啦好嗎

奥燒上身今場
山神成撚日三角形傳波做咩

法比同山狗想點

夏世三今日無乜態

奧燒 please stay

依幾分鍾D進攻幾好
係防守

Holding mark緊邊個？
呀叔一個mark2個，佢睇波

私家雞干地
次次對轟都咁醒神

係咪山狗問過佢應該轉邊隊 大家frd底

我地有沙卡
對面有巴卡
串燒兄弟

巴卡弱膏無撚用既

又屈速，又過人，仲用身位得開人搶波
好感動

巴塞

法比想rc報恩？

咁都黃f4

快啦

山狗又係咁樣撚失

不過牛奶呢排狀態唔差先唔傷
比早兩季應該要大修

張伯斯終於有球好波

柏之好彩剷到

咁危險 唔黃先奇

抵啦 咁都唔黃呀

法比vs 奶
Half time result:打和

簡單波唔比

柏芝呢下

煙鏟生生性性踢波啦

拿卡

xhaka

法比

法比報恩了

Kante係咪on9

達子同法比

好撚癲 咁都追到

簡迪on9?
個對咩腳黎

臭燒又撚簡迪

莫拉達真迷雲

咪撚比高波拿卡啦

阿仙奴加油

好彩有阿仙奴第12 13人

世三又帶入中路撚到阿狗一棟都無

場波好精彩

掉轉

捱到半場

世三啲牽引力真係媲美美欺

平行時空？

但佢企咁wide

無達子法比就輸

兩邊鬥送禮

買左讓客既手足有無小小緊張

睇落都唔係好差
但莫拉達果球單刀真係 咩防守默契黎

進攻上可能真係差個藍斯前插

Gary Lineker On Maitland Niles: “Really impressed by Maitland-Niles. Plays with an assured calmness and maturity that’s way beyond his 20 years. #player” #afc

問題係d高波質素好難控

冇K6呢條仆街先守到

定過碌蔗

Chambers

你識條鐵，明知佢唔會入，比達囝表演下咋

屌阿仙奴d後防真係 把握好小小都4:0

再咁打好易傷

但攻守平衡今場係最好
藍斯有時啲上落時間唔係掌握得咁好

唔關默契事 根本張伯斯都冇留心 最衰係佢失左唔落力追 好似由得佢算

咁都前插比人counter幾多球

好彩達子得頭 唔係又要喪屌

Holding個feel遲早爆

報導又話山狗比人排斥
點解踢落似拿卡比人排
燒山互含 兩閘又搵燒山 中堅就鳩比越位波佢

係個後防柒左啲
都踢得唔錯

新聞9up

如果兩中場出藍斯 渣㗎只會自爆得更快

屌中間果個都唔係giroud 係咁比高波有撚用咩屌人地個gk 2m ar ching

開季我地都覺得拿卡比住烏排斥
但踢踢下應該係踢法未夾到姐我諗

Xhaka都穩左就知個防守balance好左

我覺得係佢唔夠身位d

柏芝果面似d 都唔知交失左幾球簡單波

拿卡都有幾球係燒比既 食唔到咁解

幾次後面發夢又鳩傳 好彩人地唔收禮

拿手好撚好j 博到

達子下半場認真玩頭 有啲驚

拿卡硬係差d差d咁
明明射術隊中算好好

印象得兩球係禁區比佢 一球起到腳
另外果d比佢都係做駁腳

唔係呀球半轉身好撚勁wor

真係得果球

睇skysport有得聽享利屌雲

山狗中曬兩條柱

佢成日都走出左個box 好似 廢明奴咁

d中堅肯夾肯殺
雖然係有d柒 但好過K6 M18成日降住

機會型射手

Morata 單刀唔入
打和啦

硬係入唔到波

走出去拉空位比其他人入 不過咁樣真係浪費左佢嘅射術

搵人睇睇法比，咁樣比佢放過頭波好危

守唔到

今場兩個龍表演

呢個亦都係啦

我都同意浪費佢射術
但係佢做駁腳又幫到手
又落力回防
真係好撚正

掃多幾腳就無問題

球迷睇實了 中堅睇世三就夠

屌你老母燒山互含

牛奶仔個下剷埋去爽到

之前睇數據係前列球隊中鋒起腳最少既一個 得四十幾腳
哈利傾射左成百腳

下半場繼續攻爆左路ok?

拉到咁左用波
擺明蝦你得兩個中中

好想睇太子踢撚死條仆街

唉 拿卡慘慘豬
球場毒撚
見佢成日個樣好似就退休咁shock晒氣

禁區輪流互吊 明明拿卡個位空d

燒會唔會其實係無傷扮傷 上場留力不成

但係轉化入球率第二高好似係 第一係基士文

係左邊兩個互動
拿卡冇人理

佢想駁腳同走直線接應又唔怪得 要其他人幫手拉位

雲加唔係第一次

山狗仲攬頭攬頸咁

假阿

法比回家了

agger 撚狗

擺明做戲

但係就變左燒山派對

唔想佢紅牌

打曼狗個次撚到摩狗發嬲

法比一定講左d野

現場有無boo法比狗

多數都拍手

兩個一齊躝

都係果句 山狗咪撚再chip

呢d大戰係要呢d火

竟然 我睇skysports都聽到d boo聲

黑b應該做拿卡d粗重野 有體型有少少配合
拿卡可以放左邊 用番佢d小技術

法比狗自己走埋去攬
咁樣比你屈攬頭攬頸

Chip唔緊要 但唔好拖死左先黎chip

晒機會

巴狗棄將圍爐

Chip哂比龍

下半場繼續平安鐘

Why not我基

feel到好快入波

拿卡應該專心捕係禁區頂發揮射術 好過走黎走去 無人入

掉拿卡去左邊會塞車 加埋浪費入zip力 不了

冇體力衝

快d出2&b la

直接宣佈完場

唔出山狗咪得

雙箭頭就得 單箭頭咁打比人mark死啦

一黎傷左啦

拿卡最勁應該係法國 442個套
不過老野就算啦

雲加係唔會用442/352
死左條心佢啦

拿子勤力到

屌呀 唔係聯賽杯黎咩

點會有人用442

拿子好野

用442追和左候城

足總盃？

法國囉 唔係咩 基士文加基佬

Holding

son no goal

施冶

又係cech救命

Holding 其實幾聰明

Cech不要老

要不是間諜

施治d反應

Cg

要不是Ceci

Feel到就輸喇

點解啲反應唔可以分番啲落12碼度

兩下連救

阿叔

人地攻了

阿叔插花過人出波

cg屈到

啱啱訓醒 上半場表現點

一路以為聯賽杯4強

次次下半場一出嚟都發夢

山妹頂到

對阿叔印象就係插花落底

拿卡猶豫左

K13陰公 呢獲傷一傷可能掉留去打3中堅

我都屈到

屌
拿子又哂左

點解佢叫阿叔?

拿子太遲

拿子

屌 呢下要入啦

水貨我屌你老味

所以有時都覺水貨唔抵幫

屌你救人一球 又送返球比人救

屌拿卡

拿卡唔好話無運 無料既

拿子加油

拿卡次次都係差d

應該入既唔入 拿子都感染左了

咁應該真係廢

龍門表演賽

牙叔開始入中間

無運其一 無料其二

賀定點解食黃

比燒入左啦

轉得靚 射得柒

呢球冇計啵，都冇位射

無犯規？

唔係呀 燒哥d把握力

幾秒時間比佢控

老老實實 佢撚過果下係好靚 但係可惜痴腳左 好難起到靚腳

好少攻左 可能干地請君入甕

太遲腳要等一下先起到腳

下年唔該打兩個前鋒，拿卡咁搞打輪鋒好過

炒低法比

想睇豬腦 水貨

其實好撚難起腳 成班fifa上腦

屌地換人了

屌你老尾場場都黑哨

大鑊了

真心 好撚窄 拿卡想射大細

其實係佢想轉身痴唔到撞cahill腳好彩彈返落佢到

人地仲要封晒位
企定定好冷靜

睇佢哋一場可以哂幾多餐士

奶上晒腦

好波不如好運

太子係咪好憎法比

其實國家隊唔可以作準 你咪試下用呢隊阿狗打法國

有踢開波就知有幾難，遠柱位又比人封咗，除咗chip起個波同射佢大細係冇得揀

真阿

唔好玩我啦大佬 見住佢控完都踏幾步先射wo 呢d位都話窄咁你咪撚踢前鋒啦

agger，一來個波彈返落佢度要時間反應，二來對手封晒位搵唔到位射
以為打fifa，乜都唔理撳射波就得咩

比比鳥今日幾定

控果下晒左好多時間, 如果控得到多少少角度已經入

莫拉達果球就真係過份喇
大位龍門都唔中

踏幾步要就位呀
個波痴住腳點射呀

比狗今日上左身

阿叔上曬身

今場幾好

入波！

成班懷疑英超教練學左中文上連登同我地方齊屌波

叔好使好用

屌你

犯規在先

終於吊到球靚

插水

w10 overlap山狗唔比

又係張柏芝

差d!

奧燒仲傳